條女唔聽我電話

前幾日 係度無啦啦發脾氣
唔知係咪我種得佢太多 一講小小野佢就會嬲 搞到我講野要就住就住

我想講食飯都默認係我俾錢 我覺得無咩所謂
但係 我買親野 佢都會特別揀一樣野 話想買
咁我就會一齊埋單
姐係我同佢出街 次次無論買咩都好 係點都比兩份錢 我就有d 介意

咁我就同佢講講 但係 佢就會咁講我 “小小錢都介意 好啦好啦 比返你啦唉 原來你咁小氣”
佢哩排無工返 我都盡量唔講返工d野 唔想傷害到佢
而且 我知佢無收入 錢果d 我都唔計了

仲有 佢會用一d語言俾壓力我 好似 “我咁哀你咪分手囉” “點解你咁對我”
仲有 佢十分唔公平 好似 今次 如果我唔聽佢電話 佢係會嬲撚到on99 但係 佢就可以隨時唔聽電話
仲有 好多野
但係 佢從來都唔會諗點樣互相努力去改變我地既關係 錯就一定係我 永遠唔係佢錯

但係 今日佢唔聽我電話
我身為一個人 覺得好無尊重

我想問 係咪我問題? 我太過種佢? 我唔知點做...

除左 感情既野我一律建議分手之外，可以做咩呢？

擺明條女挑戰緊你條底線，要食住你
點解巴打係咁俾人恰都忍到？條女好正？

溝通下...

唔聽咪唔好打有得佢嬲完搵你囉你條女唔氹就飛你嘅話佢本身都對你冇咩興趣，咁你想留佢咪要做到隻狗咁囉
呢啲心甘命底嫁喎